一人一個最乞人憎的youtuber

屎奈姆
條撚樣，樣柒，奶共
以前專打機都好啲
而家播埋啲咩淘寶開箱，毫無內容可言
唔明點解有人睇
重要簽埋英皇
香港人的質素

冇錯
最唔順眼就係垃圾屎

香港西多
台灣放火小玉

劉馬車

佢煩膠者
幾好笑
講野都清晰

係，重有乜鳩龍心
啲精神病人都有人睇，有人鍾意
你話香港點唔會變成今日咁

我當笑波子我脫左節睇唔明啲笑點
大J係有本事呃到下啲細路
真心唔明屎奈姆點會紅
完全理解唔到

佢真係好L奇
唔明點上位

台灣個小玉
難以理解咁都有fans

波仔

呢條正撚樣，之前拍條片借侮辱女人做SP呃view，仲要爆埋自己之前女朋友破處，係咁俾人屌就del片，道歉都唔講聲，唔係男人黎

tik lee 偽毒廢中 極度自我中心
但係冇人識佢

笑波子果堆都話多人識多人屌
個tik lee廢到架連屌佢既人都搵唔到

個樣都唔係

你好似去到邊都貼呢條友出黎喔

打機又廢
乜撚都唔食
拍片唔知為乜

你係咪絲打

金ling，西多

who?

條女好正

Logan Paul Jake Paul

Spoon

undergrounddv
垃圾,D片無內容,成日扮基佬

火雞姐

ricegum

佢條女同佢一撚樣垃圾 以為自己好撚紅

不能盡錄 好多呃飲呃食

大J笑波子屎萊姆呢啲唔洗講
仲有佢地班frd乜鳩hins kzee嗰啲
而家所謂多subscirbe嗰啲全部都係垃圾嚟

大J

屎萊姆
之前條友食醬油蟹
d人叫佢小心有蟲
條友仲串鳩人地話
吃不到的醬油蟹是酸的
食屎食得咁自豪真係第一次見
D片唔係淘寶開箱就返大陸食野
但都有幾十萬人睇佢

陳怡
鳩up八婆 當左自己係上帝智者
鳩up當秘笈 睇佢個d全部都係中女中坑
中坑為左佢個睇佢個波 中女同佢圍爐
想食洋腸食到上腦 係咁叫d港女搵白鬼
殊不知大部份白鬼都當Asian女係肉便器

Ben哥，點睇

香港：mira、 海恩奶油
台灣：愛莉莎莎

Bob叔、rock哥、思覺老師係僅有嘅yt清泉

Kzee好過屎生，人地對kanga貓好D

金ling 西多士 小花
食撚屎啦

Boris 正垃圾

一定係垃圾波仔同佢家姐 個家姐冇料又要學人開個頻道諗住食埋條水 收檔吧啦

西多士 垃圾屎
本身對大j都唔係好 但上次佢爆咗料又唔錯喎

Ming仔唯一清泉

海恩奶油 愛莉莎莎 波仔 Mira

台灣小玉個fd 放火
我純粹覺得佢之前同小玉上電視節目好冇禮貌
搞到個節目好撚尷尬
之前兩條友冇啦啦話反面
但其實純粹博人留意 為左炒作
都唔明點解咁多人睇

ricko

個個Zero乜撚柒零制作
厹到仆街，成日賣女，搵埋晒啲cosplay，私影妹上去佢studio，不撚知所謂
Game偷跑直播比老任捉完仲出片講，講到老任錯咁，一啲悔意都冇

入黎就係想講佢

覺得佢呃飲呃食

大部分睇嘅都係小學生...佢哋做啲嘢小學雞咪多小學雞睇

好靚仔wo

一定係ashley

hins，成個智障仔咁，咬字唔清，無學識，乞人錢，仲話開卡舖，笑撚死

佢女朋友都好脹

臭雞去左台灣就同nick一齊做youtube 宜家埋埋單
又係啲跟風拍片內容

tiklee，又係一個窮撚，乞錢怪，性格又差，人地指正佢，就話自己曹操，on9，打機又廢，三國殺打得麻麻。
個樣又樣衰

而家呢個時期吹奏大陸嘅都係仆街，撐都咪鏡頭前講啦
e.g.閪多屎

但係冇人去睇新youtube8

pat 陰好想剪左去

海恩奶油
佢把聲唔知做乜勁
日日扮嗲 矯揉造作
樣又唔係靚
成日都咩雞雞小雞雞
真係想一巴車落去

兩個娶到日本妹做老婆就拍vlog share的垃圾MK仔

金蛉

居然無達哥

兩個奶共外蝈人，唔知叫乜
一個訪問用華為嘅路人
一個街頭搵人試食蝈產野

條垃圾開下箱就一條片
唔明啲fd點解可以好愉快咁睇

台灣:Misa臭G

Haters隨時多過香港人口
上富士山影屍體咁on9

大j

Ares Wai成日屌9佢

美國:ricegum

廢青男女

all

hk全部

漏左jfft

之前咪有件MK陰仔係外國留學?
D頭髮長撚到"姐"眼嗰隻R字頭唔記得咩名
剩係話成日請人去佢屋企乜乜乜

YouTuber我只睇搞神馬、點仆街、Catgirl!

搞你老母啊搞神馬 睇埋啲垃圾

youtube清泉只有思覺老師，最真實

有無人覺得EG自己個Channel好廢

個樣好似馬嬲果個，唔知叫咩

屎萊姆

Mihk

[/quote]打機又廢
乜撚都唔食
拍片唔知為乜[/quote]
竟然咁了解 睇多1分鐘都厭哂手機電

竟然無微辣班垃圾

香港有youtuber唔垃圾？

咁撚耐都冇人講慕容公子
中三畢業零學識仲要扮智者
又狗公

因為香港無咩yt8打三國殺 見講嘢思路都好清晰嘅ky無乜點upload 所以我無聊就去睇佢直播
有一次一開始見佢好後先出牌 而且佢群雄可能有隊友aoe好狼死（袁紹）
好心提下佢用手氣卡刷啲防禦手牌以免雷隊友
佢見到我個cm然後直接鬧 係咪白癡㗎 呢啲基本嘢唔駛提啦之類（好耐之前嘅事我都唔係記得好清楚
屌 我真係呆撚咗 脾氣臭撚到

成日屌觀眾出氣，仲話你睇得出預左，你唔鐘意咪睇，一有人捐錢就死狗咁多謝人

佢話之前女朋友個處係佢破既？
邊條片？
咁仆街

應該del左啦，睇下有無關鍵字搵返back up

搞神馬近期啲片嘅質素好貼近啲台狗yt8
越嚟越垃圾
屌 有啲煮嘢片淨係martin喺度煮 阿神唔知喺度做乜鳩 free ride到

Ricegum無得輸

Catgirl? 你真識食

Catgirl都無？
樣衰又肥
睇一秒都嫌多

連登憎既，全部都好多細路fans

連登仔： all

一個ok有心機做，仲教下日文同有中日字幕幾好，另外個咩大阪andy d片就只係晒下女，又唔講日文，同條女又無互動

屌你咩 恭喜八婆個火雞姐真係.....

Andy條女好似唔係架妹嚟

講得幾好

開卡鋪？佢條女好撚肥美

睇佢嗰啲肯撚定個個on9仔黎
講野唔撚make sense都算
仲要覺得自己好聰明
無料扮四條

Tik Lee 自我中心, 懶係串, 成面墨屎

陳兩儀 大種乞衣, 扮達哥口吻, 扮淡出又喊哂口呃人課金 之後又繼續出片
係直播之前叫人唔好課唔好課, 但又係連登開POST你問我答,係度
曬呢樣果樣
之前有睇開佢玩DS D片, 宜家睇清佢份人, 真係好撚狗條友

大家覺得mihk如何

不如講下連登仔唔憎咩youtuber

大佬b

見佢有隻p1 Eva j死人

Lazy dazzy/ spoon

Pkj

最初覺得佢分析都算有文有路 所以一路都有睇佢打殺
印象中條友開樣前都未咁臭串 而家就好似講乜都踩中佢條尾咁 都痴撚線
有觀眾講嘢稍為唔合佢意就俾佢屌到七彩 好似殺佢全家咁
成日話達哥大J嗰啲幾紅幾紅 自己就又霉又盛
又唔諗下人哋會唔會下下當啲觀眾殺父仇人咁

其實香港九成都好垃圾好乞人憎

最高質=Tomfatki光頭幫

係都martin freeride阿神啦

非常認同 連登仔見人成功就會踩

竟然冇sunny,連登仔唔記得咗佢？

理科太太都開始有台仔反
話佢無料

我就幾中意嘅

係Cyber man

加番圖先

宅男俱樂部 波波 成個淫賤呀叔咁

理科太太咁撚正都有人反

李獻計，又係痴線佬一條

係咪呢個 好心提佢仲串鳩人 應該生蟲生上腦

見到個post就諗住入嚟comment, 點知樓主已經講左

佢成身supreme但係氣質依然成個廢青咁
係柒嘅但係未至於乞人憎
利申 好耐無睇佢啲片

北上奶共不了

出完樣同開始直播之後越嚟越低質

廢青？ 明顯係深圳農民工樣啦
同埋佢d觀眾全撚部都係中小學生 頂盡15歲

成個加拿大都係左膠,呢d CBC北上奶共有幾奇

笑波子:兒童節目，成年人睇真係會有份尷尬

屎萊姆:搵勁多又扮窮，啲vlog無新意

陳怡:邪教教主傳道

kzee:醜，條女把聲好嘈

lemon:痴脷筋，無一條片捱到一分鐘以上

清泉
肥蛙:個樣可愛，互動搞笑

金剛crew:幾高質嘅微電影

Mihk:間中無聊睇下都唔差

以前嘅熊仔頭:

小玉 男人老狗鳩撚到要拍片喊比全世界睇黎博同情

之前覺得攪屎棍幾好笑，而家好似麻麻地

乞人憎嘅好多，但個人覺得唔錯嘅channel有Arm channel、mihk同whizoo，YouTuber最高質就bob叔同杜汶澤

佢訪問到大明星好似係因為有後台

親戚都係明星

始終畀mr.love飛有人同情佢

話佢風趣幽默又唔係 相就更加唔使講啦
出片基本上都係啲小眾嘢 仲要咁撚臭串
人哋有料嗰啲就叫藝術家性格 冇料嘅就好心收收皮先啦
衰啲講有時真係覺得抵呢啲人上唔到位窮一世

對笑波子冇好感但係未到憎既
始終佢target歡眾係小學雞 我唔識笑都係正常既
但起碼佢冇呃飲呃食 群埋屎來母果啲垃圾youtuber先

我又真係想知佢紅乜鳩

仲有個垃圾聖結石
成L日係到扮好男人 份人假到爆

Mr love

波仔 家姐 以為自己好靚仔靚女
啲片又唔高質 呢啲水準嘅片係人都拍到啦

真心，善意屌佢，就發脾氣，地產狗，住唐樓自卑撚

tik lee真毒喎 個樣好撚毒好樣衰

真心，打機唔勁都算，仲成日整pat 7頭陰，仲要日9日低質，條女又肥又重妝又港女，以為自己型男索女，on9

好撚樣衰

年宵見過肥娃真人 真係好撚正抱住黎屌一流

mira真係好撚難頂

最7就係住唐樓靠乞錢
垃圾

個家姐老是常出現唔知想點

都30幾歲廢中，仲唔化

個樣真心好撚樣衰

呢樣真
屎萊姆好似比大j暗串份人好假

kzee都係，又係無學識，扮明攻小學生群眾，條女麻布真係好肥，好樣衰，點解會有人話女神
佢個工作室個班個個d樣好似中輻射咁

佢當年一早估到ricko呃蝦條真係經典

男人etv好似幾好

屌呢個係狗黎

大家點睇肥翔？ 之前食流水麵食到入廠

之前有個utube廣告有麻布把聲 煩撚到喊

火雞姐
做作到不得了 成日塞幾舊海綿落對波到扮大波
跳舞跳到博人屌咁 不得了

其實點解香港youtube發展唔起黎，都係良幣驅逐劣幣，同個平台既發展模式有關，本地文化，受眾素質都有關。

係因為好既高質既香港人工作繁忙，發展副業既時間好少。啲片就執得無咁好，背景音樂求其，試問一個摧殘既軀殼有幾多時間精力去做好一條片？剩低啲為賺廣告費既，宣傳既，學生既，師奶仔既youtuber。本身有米既另計，好似“煮家男人”。

另外都同受眾好有關，啲人像看咩咪拍咩囉，成日看片既都係唔。香港網民批評性高，包容性低，所以咪無人夠膽做好野囉，高質既有學識既人著重名譽，大部分為左保護自己而唔選擇呢種吃力不討好既方式分享資訊。

保險地產死窮柒撚
自卑左三十年有小學雞吹捧下就當自己大帝
成日拎自己比人呃錢欠債幾十萬既經歷黎J
tiklee你真係好樣衰好樣衰呀
麻煩你都係收番埋個柒頭樣
唔好以為換左副黑膠框眼鏡就好靚仔
有無人記得佢因為知自己樣衰而唔出樣，岩岩出樣果陣仲要係毒撚頭柒毒金屬框毒撚

因為有人係鳩up
所以有一堆台灣人以為係真
個後尾理科太太出咗律師信定點
個人出返po道歉
BTW
理科太太勁正
由幾萬sub個陣就開始睇

痴痴呆呆 坐埋一檯

日日係度怨，唔知原因係自己無料加無eq

佢醒呀，搭上這群人成員(二百幾萬subscribe)，把心一橫結婚生仔

點解無人講愛莉莎莎
嚴重崇韓，話扮韓仔就可以溝到女，台灣人d打扮就吸引唔到女仔

呢樣真，波子哥哥擺明車馬做小學雞市場
反而冇垃圾屎咁乞人憎

好記得佢話佢想做MC, 覺得自己有潛質
仲叫人比錢佢去人婚禮做MC

屌你老母咁醜樣學人收錢做MC，仲要期望人地婚禮比你隻無經驗又柒下柒下既死毒撚搞彎

個死款完全登唔到大台

三國殺成日講佢呢個channel唔係for新手，但自己又唔勁，唔識技能，最搞笑人地話有雙觀星，佢唔信屌到個觀眾化再block人話唔識玩，之後佢試到話可以之後話原來得架，我一直唔知

d無智商低學歷又做左地底泥30年既垃圾係咁
一有少少權力就玩獨裁，就好似毛澤東要鬥死哂班叻過佢既人咁

咩日藉女朋友果個囉
連登都周不時見佢出現，成日消費自己條女先有人睇

陳兩儀(扮達哥)

扮淡出 搞到成堆人課金比佢 點知出片仲密過之前

有冇人評評佢

龍心

想問波仔家姐個channel係乜？

我覺得如果要佢再太過知識型就唔好睇

佢跟本就係做緊知識解説深入淺出+顔值+夫妻放閃+趣味

自卑到極點就變自大

西dorsi

講高質竟然無伍公子
先勿論耳機事件，當年Lucius、walking dead、heavy rain

Sunny 著到成身supreme但又好撚柒
行出街見到實以為佢著翻版果d人黎

西面中女

水魚

依家做到d明星輪流比佢訪問

完全封鎖

ming jai
伍乞衣

屎老母

真係吹脹, 睇佢拍片條撚樣, 個樣CHOK哂, 成肥仔一條, 都仲係咁柒
佢呢種咪以前讀書果D 好撚煩好撚柒既肥仔

大J我冇訂佢, 但時不時見到都會望兩眼
佢個人都冇咩問題, 係打小學雞市場唔岩連登仔睇姐
但佢D片而家有D居家野, 有D講下車
都唔錯

真,所以畀垃圾冇學歷窮撚掌權係好可怕既事

歷史上,農民劉邦,死乞衣朱元璋,毛澤東

Ricko條狗公

慕容

有吖，有個youtube8狙擊咗佢4年

睇佢一開始做神魔之塔admin扮玩家就知乜事

冇用公子

咪戇鳩啦

西多屎
一面倒介紹支那野
而且好主觀，仲要不斷踩香港

大j 個樣黑我憎

臭系mk妹偽善撚

pow pow
把死人聲已經難頂
內容又短又hea,十足十content farm

唔講都唔記得呢隻乞兒

理科太太都講顔值
係唔係有咩誤會

屋企有錢
台仔都唔抵得人有錢

仲有出黎試水溫
比人屌到仆街

Tik Lee

唔講成身supreme都諗唔起佢

成個post講既youtuber 我都唔識

Myradio
垃圾,D片無內容,成日扮大佬

佢肥到冇頸

垃圾屎萊姆乜鳩都抄台灣個垃圾聖結石
見人地一日一片紅就跟人
人地老婆有個嫂字又幫自己老婆加個嫂字
人地出product又跟人出
啲片種同封面又跟到十足十

屌你個死肥撚柒頭成日zoom到自己個樣大一大
表情又勁撚誇張 又chok晒樣咁
見到個樣都唔撚想睇

勿通匪類

tik lee 專屌觀眾

最重要係好抄唔抄 抄個咁廢既youtuber

所有奶共, 奶中, 教人返大陸食野個D, 垃圾, 荼毒2000後

屌晒佢地老母，成班都係垃撚圾，一個都無睇

屎乜鳩
笑乜鳩
大乜撚
淨係呢三件都污染環境

呢個真！雖然對聖結石都無乜好感
但舊屎真係乜都抄人
聖結石老婆開左個channel 叫聖嫂dodo 教煮野食
舊屎個老婆又開左個叫屎嫂程程 又係教煮野食
真係乜都抄到足
Between 舊屎個老婆真係好7 兩公婆都好7

ashleybb 連乞人憎既資格都冇
已過氣

亞視暗星

呢條友仲要崇台踩港兼新移民
得班台狗先會like佢
仲有佢嗰個成日扮可愛嘅家姐

屌
佢真係好撚樣衰
仲要開始抄人做game評

唔鐘意睇嘅youtuber應該係睇幾分鐘就唔會睇/根本唔會睇，仲點會浪費時間研究佢啲片有幾垃圾？

利申：冇憎嘅youtuber，因為根本唔會睇垃圾

海恩奶油

肯撚定係最垃鳩圾既史xx

啱呀，tik lee 條死毒撚真係好撚on9

成日平時話唔想教新手，係咁屌觀眾，但係有咩唔識唔清楚佢又會狂問返觀眾，迫觀眾答佢

小小野又屌又踢，發撚曬脾氣，自己出錯講句吹咩我個頻我就係大曬就算鳩數，佢真係以為個個觀眾都冇情緖

佢既垃圾性格一日唔改仲想多人訂閱同出頭真係天冇眼

andy條女奈良喎，你講個個係anson下嘛

女既最憎就硬係ashly，海恩奶奶，一個太做作，一個臭雞
男既就ashly個契家佬，屎萊姆同西多

香港現時會睇rock哥，好似講嘢都有文有路
台灣如果純搞笑可以睇狠愛演，鳩得黎幾好笑，不過模式一樣會厭

長期跟只有阿瑪同Bob your uncle

閪多士

條友搞大人個肚，要佢老母比錢條女落仔。

海恩奶油呢條煩膠新移民
拍埋曬香港間公屋好細係度喊同露埋bra嗰啲垃圾片 香港大把人無屋住係咪日日要撼頭埋牆

真？

宅男俱樂部

講真佢咁嘅定位就冇乜可能紅㗎喇
仲要咁撚臭格
最怕係連僅餘嗰啲觀眾都冇埋

大陸屎點解唔死返大陸開台呢

慕容?

Mira
講韓文真係好撚難聽，又要覺得自己好勁亂咁教人

有個叫TikLee

玩手機game抽野抽唔到就發脾氣
啲片就係睇佢點樣嬲

戇鳩鳩 打機打到咁唔開心為乜撚？
近排見佢有條直播片又係抽野
又係抽唔撚到

啲觀眾安慰佢 佢反而叫啲觀眾收皮
話見到呢啲安慰就炆
「你要安慰我就donate我啦」
乞衣都識跪喺地求人
佢仲要咁撚惡叫人俾錢佢
痴撚線

佢以前條女啲frd講翻出嚟

原來上面已經有人講條撚樣

正路啦
條友幾乎晚晚開台都亂屌人 大把人唔妥佢啦

笑波子都話觀眾既年齡層唔同啊
垃圾屎真係唔知做撚
之前成都養果隻狗好似消失左 都唔知係咪佢拎左去滾

三十歲人仲成個小學生咁
抽唔到就發脾氣lur地

香港youtuber得呢幾個可以睇下：
Bob叔 (9 up, 煮飯, 郵輪)
JFFT (搞笑)
Rock哥 (屌人)
Emi Wong (健身)
Benja & Momo (日本野)
垃圾就多到數唔到

不如講下有邊個香港既Youtuber你地係鍾意

你估佢唔想，弊在紅唔起，仲有佢個剪片上次係打狗留言撐佢，比我鬧到刪留言。

打狗係啲人大驚小怪，人地黃阿瑪都係咁

btw我block撚左個剪片，女人黎，好似叫乜星

笑屎多丁

Ashly

根本係連登仔眼中
大部分紅既youtuber 都係垃圾

最好笑係成日屌鳩人小學雞
以為自己係咩啊 連自己觀眾年齡層都未清楚
本身直播打機多小學雞睇已經唔奇
佢仲要玩啲咩轉珠嗰啲就更加
你見嗰啲咩笑波子嗰班會唔會屌鳩自己班米飯班主
紅到達哥咁都唔會開聲屌鳩chat room班小學雞啦
冇料唔緊要 自己定位又唔知 人又唔識做 就抵你霉一世啦

講清泉就真係冇乜人提金剛crew
佢一分家之後已經直接unsubscribe咗 captv
啲微電影係真係有心機plan過
伏線 抽水位係要嗒出嚟
奈何仲未發到圍

伯賴以前係好正
而家內容質素好似有少許回塘
但啲graphics都好有心
搵鬼 二三事系列當年高質

杜汶澤直頭當搞電視台 冇得同呢啲比

JFFT
冇嘢好講
直接跪低

至於垃圾就
太多
講都講唔晒

你個list最尾嗰個咪又係垃圾MK仔一名,vlog為名哂命為實

靠拍神魔

台灣vlog開始好正好好睇

最好youtuber: lizzydaily

可能我少睇香港YouTuber channel，真係冇乜幾個係高質 ，題材唔係好吸引到人睇

唯一間唔中會睇下得MING仔d旅行片，但佢d vlog冇乜特別

creamy

呢條女真係
係sunny先啃得佢落

屎來母呢條友有英皇簽
自己開始搞小圈子

嗰條片真係大j最高質嘅片

係咪只有香港係咁？越其貌不揚嘅youtuber越易上位

突然醒起Rock哥 ，佢d片唔係純娛樂幾有意思，好似之前走去訪問董之英班學生，仲有交友騙案

點解成日發姣同扮細路女

source?

Ryan toys review...

屎萊姆 成撚日話咩要令香港youtuber團結 未姐係搞小圈子 團你老未 一齊拍拉圾片就叫團結 你地一齊去食屎都好團結阿

最唔明點解r到咁多sponsor 搞活動
d sponsor幾時先會醒下 你就算送野比佢地搞小圈子活動
都唔會對自己個品牌有任何宣傳作用 只會比觀眾覺得cheap晒

條友剩係識搞小圈子 開箱 試食 又貪錢貪到出晒面都唔撚認
某程度就係呢條友令到香港youtuber陷入越黎越多人剩係識 開箱 試食呢個死循環
最記得係某個幫佢老婆剪片既人
話幫佢剪少咁耐唯一學到既野就係
拍片賺錢唔洗高質 越垃圾越多人睇

搞到小圈子本身都係垃圾更垃圾

見到舊屎係到搞小圈子 減肥係咁post相 講自己好努力又剩 唔知點解就好撚討厭

海恩奶油 自稱學霸又發曬姣咁

可能以前食開重口味，被重口味綠咗 ，咁擇啲低攻擊性low

btw如果係我呢世人得呢兩個揀，我都會揀易健兒

老高？

笑波子 屎萊姆 波仔同佢家姐

冬菇頭FUCK BOY嚟，其他幾好。

Spoon chan: 抄人抄到出晒面 仲要厚臉皮唔認錯

Yaki wong: 條mk成日教啲妹妹仔唔讀書 喺度吹奏自己中學未畢業都賺到錢 (佢啲錢咪又係呃viewers妹妹賣滾水con同減肥餅呃返嚟 )
讀唔成書本身無乜大問題 但導啲𡃁妹同自己一樣唔讀書做傳銷就好有問題

理科太太 佢同jolin訪談嗰段好正

揀jackie lau啦

我都好撚憎舊屎
但吹佢唔漲真係好多人睇
Sponsor呢一類youtuber個效果大到你想像唔到

你睇舊屎之前出個d product, 都成班人狗衝去買
但都仲要話自己窮既

不過佢題材一路不變, 好撚快收皮, 已經變到做一個好假的肥仔

條友尼排係咁扮大佬

小玉真你好樣衰
相反佢大佬尊 樣同行為都好佢好多

難得見到有post有人屌tik lee
一開始懶清高咁話唔會埋堆
最後咪又係痴埋垃圾kzee度

樣又無，做唔到靚仔大哥哥
格又無，做唔到親和力哥哥
錢又無，做唔到開箱大哥哥
料又無，做唔到以口服人既大哥哥

真係好擔心你條死廢柴過多幾年要拎綜緩呀tiklee

自卑驚自己又唔紅又無樣會比班youtuber拒絕，咪拒絕人先囉，點知kzee居然比機會比呢條垃圾

其實尊係細路

平時d留言唔合佢意就block，明明無乜問題，記得有人donate話佢垃圾，之後佢笑笑口話你地要donate就可以話我，態度720度變，成隻狗咁

記得佢d咩人生談，全部都講佢讀唔到書，返廢工日日去機鋪，同借左卡數唔還，佢仲要好自豪咁，好有意義

早排有晚有個咩Tony捐咗成幾舊水美金
條友即刻成隻狗咁讚不絕口

你啱

唔敢講係唯一 不過真係清泉

Games effect 近排ok

個中二病系列好正

窮飛龍

上星期坐車聽司機講叫人唔好睇大j
話條撚樣成日買淘寶貨cheap野開箱
又話佢話d對象係小朋友果類 屌你邊有小朋友小學生識睇佢既片呀

見上面咁多人討論tik lee先知原來佢咁紅

各位咁快唔記得ricegum

屎奈姆真係好垃圾

暗網仔2.0
愈睇愈唔算眼

等睇佢仆街中年失業
一技之長又冇，又捱唔到苦做唔到體力勞動
做埋啲垃圾工 成班小學雞當佢好勁咁
最搞笑嘅係佢會屌返啲米飯班主

拍片剪片差差，講嘢又難登大雅之堂，又樣衰，又冇人氣
啲遊戲公司好心唔好再請佢做廣告啦
倒自己米

證明條友神憎鬼厭
而家基本上入親佢啲片都係喺度屌緊人
有時見啲友無端白事俾佢屌都覺得愕然

大佬b 又出黎r撈喇

到佢中年果時已經上哂岸, 搵夠你班水魚D錢啦
仲洗做架咩，係咁咦買幾層樓，靠收租都夠過日子啦，我諗係得香港會咁架咋

笑波子

見到都想即刻close video

佢三十幾歲人啦
一早中年咗

大丁

覺得佢應該有拎老綜，youtube收入又唔洗交稅fatfat到佢

"唔鐘意呀？咁你又睇？"

佢上到岸先算啦
垃撚圾

之前睇佢啲片聽話 自己唔紅係因為唔埋堆
吓 其實佢知唔知自己好多方面都好惡頂

你估佢咁亂屌人法唔會流失觀眾
你係小學雞晚晚俾佢屌一獲 仲會唔會繼續睇佢啊
再係咁落去沉船就有佢份啦仲講上岸
唔通真係靠每晚施捨俾佢嗰幾舊水咩

真心覺得佢個經紀人超勁
幫到佢搵ea job sponsor佢去咁多個國家
雖然我覺得ea應該好後悔搵佢宣傳

滴妹

附圖討論

我覺得佢以前未出樣前係OK
一出左樣同痴左落Keez度就冇再睇落去
乜game都屌, d片又求其

加多個,習包子

要D時間先可以彈起
希望就算彈起左, 都可以keep返咁既質素啦

搵佢嗰個都唔知咩心態
你話搵達哥 正路啦
搵大J 唔講連登仔唔妥佢 都叫有返咁上下人氣
搵埋佢都唔知做乜 泊埋去完全唔係嗰皮

條友大鄉里到
酒店房有樽裝水係好正常
之後條友話飲咗會出事
英文又唔識多隻

EA公關真係收皮啦

Cat girl
Rock哥

笑波子
佢好耐之前拍條片去冒險樂園做一日店員
全部都係小朋友去睇佢 有啲仲帶埋家長
之後仲要訪問班小朋友

暗串佢冇交足稅

大粒墨男神 笑春袋哥哥

覺 淨係識搵曾樂彤上位

對比其他香港youtuber佢真係最差個個
拍咁多年片而家講野仲係一舊舊咁
剪接垃圾 打機廢

呢個會唔會太誇張

講得好 D人口口聲聲憎邊個憎邊個 但仲深入了解過佢地老豆老母

有冇人記得秋本

人地聲稱好窮嫁

between, 香港既無咩特別鍾意 dim cool guide , Alfred chan 比較常睇 (自己本身想煮食多)

台灣鐘意 joeman

發嬲界KOL

識睇一定係睇托哥TORRES

笑死人咩 唔紅係因為唔埋堆
達哥夠冇埋堆啦 人哋一個紅撚過哂佢哋成班加埋
人哋有料得嚟面面俱圓 識做人 咪紅囉
伍公子當初格臭串串供 人哋都叫有返兩滴墨水喺肚 都叫串得起
呢條友冇料又格臭 盲字都唔識多隻就學人大放厥詞

Catgirl一定係第一位

連登仔：最紅果堆

秋本就算吧啦
同柒頭hins差唔多level

飯膠

劉馬車>龍心

反而憎屎萊姆老婆多啲 把死人聲難聽到

佢個口好大 都唔明點解有人會話佢靚

我覺得佢平常談果時係幾好，

叫做貼地d唔似d 恃住自己有d學識認屎認屁，

叫左分享自己d柒事俾人笑下（有邊個會咁做）肯認下低威，

但去完轉ea，d本性即刻出晒黎，

見過有個觀眾直播話想高訂閱

建議佢改下個死人格，

即刻反面唔認人，

睇到我呆左。

上面有位巴打講得無錯，一上左位就搞獨裁，真心快撚d收皮。

識剪片

兩公婆都無人提

講剪片ming仔真係算高質

剩係知佢個小白比個四眼仔felix溝咗

痴撚線 即係去大阪嗰陣搞大左？

就係乞Headphone 事件先令佢聲名大噪 唔係邊有人識佢

嘩 有錢果然大撚晒

我老公先係最正 youtuber

其實我覺得籌耳機係冇問題，

有d人係唔鍾意佢極度自我中心

耳機只不過係順便抽。

呢條MK仔真係垃圾之最
笑波子成個style都叫真係幾適合做兒童節目
呢條友無學識無樣無表情
講嘢多懶音,講到好似含住條撚咁
言詞空廢,聽佢講幾分鐘嘢都係無內容

波仔家姐 以為自己好靚女

Btw Rock哥好正

秋本女朋友唔係靜姐咩？

mihk又係咩事 點解咁多負皮
連登仔是咪見到就負評

你期待一班靠玩神抄之塔上位嘅YouTuber會有幾高質

得Red is polly ming仔 bob叔值得睇

佢個本性係開始直播嗰陣就已經出咗嚟
我係嗰陣就冇睇過佢了
一開始仲懶係嘢咁話唔會開廣告，最後咪又係開咗

一黎就出boss

連登仔唔係一個人嚟你知㗎可?
閒閒地都幾千幾萬人
每個youtuber都總有人唔中意好撚出奇咩

基本上舊屎就係靠玩神魔上位，之後再拉埋其他YouTuber（大j，hins，kzee， etc）玩minecraft，吸引到啲00後睇下呢個又睇下嗰個嘅channel，最後先一齊開始紅

仆街到咁

成日解釋話我d片唔係出俾小學雞睇，

之後無耐又出d咩新手教學抽咩好，

三國殺點課金，世界級自打咀巴

高質

足波界權威何蛇

直頭人渣啦

估唔到連登有人會睇

btw佢支那人 你地走先 有我頂住

d eq仲低過小學雞

痴撚線 原來咁多人有睇dick lee 又比佢屌到退訂
我開頭稔住求其留個CM屌佢 反正覺得佢都冇人識冇人會屌
係咪個個都係開頭睇開佢 但係愈睇愈頂唔順
條撚樣全職直播之前D 三國殺片都叫OK 勉強叫技術向
佢國戰好似有37.8%勝率 以前唔識玩有好多野都睇佢學
但係開始轉全職之後成條channel急轉直下變垃圾
冇乜點出播replay既三國殺
9成既三國殺片都係求撚其直播CAP段精華出黎當交貨
睇片就係想睇下點分析局勢/娛樂局 通常幾分鐘睇完
直播「精華」要我睇成半粒鐘廢話我屌你老母唔想剪片都唔係咁撚懶下話
其次 佢打三國殺廢唔廢我先唔講 問題係佢係又屌唔係又屌
開頭好撚多ON9小學雞問埋d無聊問題佢肯出聲屌我覺得OK
唔會成個擦鞋仔咁為錢奶班小學雞春袋
但係去到後面已經亂咁黎 只要唔合佢意就屌 唔理岩唔岩
好心留言提佢 佢自己唔知又話人ON9

仲有佢成日覺得自己識歷史 屌你咪又係全部百度百科睇既
中文又垃圾 司馬懿反饋(跪)佢下下讀反(潰)
何太后鴆(朕)毒 佢讀(鶴)毒
以為可圈可點=值得商榷

不過佢唔自我中心，無個人風格，就變大J笑波子啦

佢都叫技術向 你不如睇下bbd

bob叔

雖然唔太喜歡大J, 但大J出條片講youtuber搵幾多錢， 串其他話搵唔到食既youtuber, 真係大快人心

利申：冇睇開大J， 但因為講錢， 睇咗個條片

笑波子哥哥😭

btw 點解冇人提個死港女 Pumpkin Jenn智恩姐姐yanny ？

我最頂唔順件dick lee偽毒
唔係話坤狗果種偽毒
係佢乜作品都唔識又要扮哂乜都知咁講
明明就唔撚識係要扮大佬拍 ON9動畫評屌你老母當正自己動漫KOL
學人跟風玩FGO玩到成PAT屎咁 入面堆設定又係知少少扮大佬
三十幾歲毒撚日文都唔識多隻 成撚日講野加個です扮撚哂野
明明就廢中 但係性格成個小學雞咁 又有末期中二病
仲衰過中二病既「小二病」
片名改埋D標題中二得黎又垃圾睇到我好撚尷
同埋唔知幾撚時開始條條片多左個好撚垃圾既opening同ending

開頭我冇玩國戰乜都唔識 佢果陣D片都叫有文有路
係之後痴撚左線我費事睇 我都走左去睇BBD

屌你老母 屎老母
揾人捉呢隻騎呢怪去人道毀滅啦

出樣、直播、轉全職之後啲片已經係垃圾，冇再睇過

岩岩聖誕屎萊姆個堆搞聖誕party無叫大j去, 大j係直播係咁講話有咩好去

之前一路都睇開BBD
睇tik lee都係想支持下本土嘢
而家就算鳩數啦

兩儀式

終於有人講

條友果陣佢上黎開你問我答我都笑鳩佢扮達哥
又成日叫人課金又盛
打機都無自己風格不如咪柒打啦

之前試過懶感動 話淡出 喊哂咁叫人唔好課

叫人唔好課金畀佢
係唔想人課就熄咗superchat啦
同個垃圾希治閣一樣咁虛偽

話淡出之後仲愈出愈多片tim
得閒開條片喊下 就幾千蚊落袋

竟然冇人講catgirl，連登仔睇黎真係鍾意呢type

同何Wayne 果啲一鳩樣
話要有尊嚴咁生活呀
呃啲信徒課金
不過兩儀式得萬九個followers

唔係果種偽毒
I mean佢偽廚跟風

見到咁多人屌tik lee真係大快人心
我不嬲冇留開言 間唔時入下去睇佢實況
永遠都係聽到佢喺度屌人 我唔係俾佢屌嗰個聽都覺得哽耳
唔知條柒頭有冇mon post呢 話緊你啊廢柴

Exact7ly
不過隻game變左做monster strike

Ricecum

瑀熙
臭雞黎，淨係識痴埋去反骨度吸人氣

Catgirl

吹咩

睇相啦

唔知"正義男" 有冇上連登
佢係舊登國戰PO入面完全唔係依家咁撚串
講野恭恭敬敬 驚得罪人咁款

竟然無李獻計

鬼妹黎

出現了

好似係
兩個樣太似，名又係A字頭
又係第一條片睇到一半就上一頁唔撚想睇

屎萊姆d片係麻麻 但佢比其他人好既係紅左都肯帶獻人 mira 個d真係不了

去次深圳食野就奶共
笑撚死
連燈仔繼續活係自己世界入面啦

dick lee應該有上連登
見到咁多人屌佢 佢實覺得自己開始受人注意
實話人紅自然是非多 連登仔唔抵得

嗰件咁嘅肥柒屎耐姆真係好撚樣衰呀屌

戥ky同有所思唔抵 同樣做三國殺但係好少人睇

ricko
bomba 個 fox
波仔
陳兩儀
屎大
kzee

本身有啲都麻麻地 e.g. 大 j, hins
但係上面個堆真係太差勁 黑人憎

之前同西多士單野改咗觀 冇咁憎佢

不如開返個最廢youtuber 選舉

Alfred chan

估唔到tik lee都會有咁多人講

柒男俱樂部

台妹衰乜

南瓜珍

老師唔可以算youtuber
youtube 起家果陣佢係青山
錯過左黃金時代

估唔到連登咁多人識tik lee

其實如果佢正正經經出啲類似嘅教學 相信會好好多

佢cut直播當片出 我就覺得一般啦 近期佢又唔係咩都cut cut 得都有啲睇頭嘅 但係夾雜其他話題就唔係咁好啦

利申識佢真人 平時佢講嘢都無咁寸同搞笑啲 係出片就唔知點解咁臭串

無王剛 無村霸 無雷某人

講咁耐都冇何蛇？

蛙姐天下無敵
又靚又可愛，啲片又好睇

求下dim cook guide馬田唔好再同sunny玩啦
本身幾鍾意馬田
但係好唔鍾意sunny同佢條女

成日話自己似林俊傑果個弱智仔 唔記得咩名
仲有咩笑波子？ 都係垃圾黎

直播cut精華我覺得冇問題，問題係啲精華都唔撚係精華嚟，勁多廢話又長又唔好笑
有啲片一聽就知係讀wiki但都讀到勁甩咳，冇做好功課

全職後啲片係多咗，但好撚hea，之前都叫做有工作在身冇咁多時間搞，全職咗都係咁真係幫唔落

呢個post啲巴打我諗都係以前啲觀眾嚟，有幾多人因為佢個垃圾性格變咗做hater我諗佢自己都心照，同類型youtuber葉問遲起步過佢，而家訂閱量都爬佢頭了

利申:冇睇過葉問只係見過廣告

呢條假波整容雞條仔係咪做youtuber?

好有氣勢喎

大家點睇Happy Konger
入面好多文化嘢睇
之前red dead redemption 2條片正到仆街
不過好多人都只係睇美帝的籃球

佢真人係點冇人知 佢喺鏡頭前串柒柒就觀眾們有目共睹
好心啦 你食呢行飯嘅 唔係話唔可以有自己個性
但有個性都要知火位喺邊啦
下下亂咁屌鳩人 邊個觀眾會受啊
而家連捧你場都要受你氣 搵鬼繼續睇咩

樓上幾個都未犯法，呢個痴線佬直情搞未成年少女

班台仔識閪野咩
叫佢講下理科野都唔閪識講啦

小花
金鈴

香港淨係睇mihk

More

大J爆料？爆左咩

爆左做YOUTUBER搵幾多
仲話有人扮窮 又話呢行好辛苦
總之講到搵唔到錢
然後垃圾屎就開LIVE問點解佢要咁做

咪鬼share個垃圾d片 俾佢賺view

罷買垃圾屎賣廣告既product
等佢一家3口訓街

dick lee
見到嘅話千祈唔好覺得連登仔眼紅你
因為根本冇人會眼紅一個住唐樓、三十幾歲先大鄉里出省、書又讀唔成嘢又唔識講嘅中年柒頭阿叔

真係新移民？

有所思ok既

ky d 談吐就有d悶 好易睇到訓著，

其實搵個高質過個垃圾既三國殺streamer唔難，

一出應該可以頂死佢，

有冇巴打可以拎左條水。

個垃圾d觀眾應該好多都聞到味，

係敢怒不敢言姐。

三十幾歲先大鄉里出省
依個真 佢好撚多好平常既野成三十幾歲先第一次見仲要拍片話比人聽

直頭要珍惜添啦 咁多人屌佢咪證明佢仲有noise囉
不過再咁落去睇怕連屌都冇人屌㗎啦

搵人拎左佢條水啦

佢而家都係靠三國殺stream維生，

local三國殺得佢獨市。

係
佢唔知邊條片有講過下

聽大j 講 條友 呃左好多香港youtuber ,呃左幾十萬，成日飛日本，住公屋，冇報稅

一定係海恩奶油

因乜解究

以量取勝 但係冇野學到

地產撈唔掂改做全職YOUTUBE開埋廣告收錢 依家要去埋m記做pt

初三睇佢LIVE佢自己都知自己格衰仲話做多2年去考保安

摩牙

近排真係冇睇佢黎恥笑
佢依家慘到要返M記??
老實講佢唔係笑波子果種上哂岸賺夠退休咁款
反而係唔上唔落既youtuber 仲要咁撚大年紀 遲下真係冇得做
唔知佢過多十年唔撈youtube打返工既話份CV點撚寫
係咪要寫冇大學學歷既廢中過氣youtuber

原來已經要去m記做pt

佢而家晚晚直播 固定時間出片難同佢撼啦
除非有巴打咁得閒晚晚直播同佢撼啦
始終為咗打發時間而睇嘅一定係大多數
真係想學打牌嘅有限
Anyway真係有巴打出嚟同佢對憾嘅話都絕對支持
晚晚亂屌自己啲觀眾 基本尊重都唔識
莫講話嗰班係自己米飯班主 冇呢堆人有撚sponsor搵佢咩

先唔論tik lee 為人
佢話自己返M記明顯講笑 撚鳩班小學雞
點知連登都有人俾佢撚到

個mira成日提住自己唔在意人地話佢肥左瘦左 係唔在意就唔會提啦 認左佢咪算囉

有冇source

本人？

我見佢有PO相先信

佢近排乜柒手遊廣告都冇接
除左biohazard又冇新GAME玩 霉到要返轉頭開三國殺
Btw 我最撚憎youtuber接手遊廣告 唔止dick lee 尤其係笑春子 kzee
隻隻手遊接返黎 玩兩玩 講到實牙實齒會繼續長玩架 大家一齊同我玩啦
實情係拍完片收完錢就del game
最撚好笑係個dick lee試過唔知咩工商片話想R個最top既公會入
強調係要最top最勁
然後佢有個弱智觀眾話
"hi 我岩岩開左個迪盟 歡迎tik lee同各位觀眾一齊加入"
果下笑撚到我

明知自己唔掂又唔識收斂下啲死人脾氣
要串都睇下自己幾多斤兩先啦
自己好好地做 觀眾睇得開心 佢又有view賺
咪雙贏囉
係要搞到咁 呢啲咪叫自作自受囉

有無source

po 張Ｍ記相就話放工咁你都信
以你嘅智商抵俾人撚到

咁都要佢咁嘅境先會有人信嘅
你估達哥post張一模一樣嘅相出嚟話做緊老麥有冇人信啊

喑網仔呢

佢呃左幾十萬又無人出黎屌佢
睇佢玩貓啲片就知佢個間獨立屋 又有露台 天台 點撚樣住公屋唔報稅呀

唔知係咪我脫節

上面講個d咩屎咩龍心係見過個名

但冇興趣睇 浪費時間 搭車冇野做都唔會睇

我覺得高質 至少睇完唔會覺得嘥時間

返工係假既真係唔知佢仲點生存到

屌撚哂你哋連登仔講咁撚耐竟然連厹Riicko都無......
先唔講佢啲片既質素，淨係以網紅身份去呃女仔已經係人格扣5000分，真係唔撚明點解又係潛水一排之後上番水，竟然無人記得件事#mindfuck
係香港人善忘定係啲人既價值觀，覺得呃女仔係無問題...

咩撚野扮大波
係扮就唔撚會鏡頭面前攝黎攝去啦

dick lee拍劉禪+蔣費果陣佢自己既cap圖
佢成個po講野正常過依家好撚多
唔會見人就亂咁屌 講野就住就住驚得罪人
有興趣自己入去 binc

哇 好撚仆街喎屌

咁特登塞舊嘢入對波到 咁撚誇張 引人注意佢 咁樣好咩

之前係連登睇既，係大j 直播片
大j 直播話有對情侶，呃左香港utuber 幾十萬，成日去日本，食得好玩得好
而事實上，你可以見到 kzee 係唔知邊個時段開始，係冇同人同佢合作，之前屎老母搵佢拍片，都有少少隱悔 講幾年前發生左啲野先冇搵佢拍片
btw,可能唔係佢，但我估應該都係佢了

巴打冷靜啲
#42有人講咗ricko
垃圾youtuber太多 打篇千字文都講唔哂

有無人有佢之前話破佢條女處嗰條片

0:44

柒撚到

雖然唔係香港 但kuaizero老高都好高質

Cyber man

冇樣冇身高冇料冇品冇墨水
垃圾之中嘅垃圾

你又識佢

開頭未出樣個陣有睇過下shadowverse
但後來不了
依家睇日本youtuber 算

EMI Wong 左r右r

Joeman先黑人憎搞小圈子 出d片幫墮胎/臭鮑魚既人洗白

兩條友越嚟越肥，吹波咁

underground_dv

西多士
cat girl
亞視暗星
siu mei

自爆咁on9

一定係屎...近呢一兩年越做越乞人憎

佢覺得係榮耀嚟 新移民喎
嚟到香港霸曬啲福利 個個月乜都唔使做政府俾錢佢洗

請大家支持cyber man思覺老師頻道 老師好需要大家既支持

佢有條片屌連登攻擊佢搞到佢唔開心咗幾個禮拜

佢係條片有冇流馬尿

有

蕭源係台灣都好多人反

係咪得我先會 開YouTube 淨下會用黎聽下歌，或者電影 動畫片段，而又從未試過睇YouTuber打機

點解 係咪妒忌佢女朋友太正

之前推薦影片彈過佢啲cover出嚟 真係不了
樣又唔得 唱歌大把人cover得好聽過佢

Btw你唔講起都唔記得佢有拍YouTube

火雞姐
大J
Ding Ding
Pumpkin Jenn

咪妃又真係幾正既

Who?
個頭成座山咁

幾時講過?

仆街 上面個堆有八成名都未聽過

垃圾 仲學人去台灣簽公司 無人識你啊 柒頭

小影

等陣波仔搵媽媽告你班連登仔

九面人

依家D本地得幾萬SUB果D YOUTUBER仲好睇過幾十萬SUB果D

金剛crew
光頭幫

波仔真係好撚垃圾 未試過咁撚憎一個youtuber 有次佢條片彈左出黎 乜撚野譚仔大辣定咩 睇左幾十秒就熄撚左 再睇下佢其他片 垃圾真係可以totally代表到佢

新一代all垃圾
唔使一人一個

最憎:西多,屎

呢個係邊位垃圾？

有冇片睇

坐高鐵呀柒頭
你話佢無贊助我就唔撚柒信啦傻鳩

Ben哥

真咩？

閪多屎

Ashly
臭雞 之前同前度齊個時成日帶人綠帽
宜家同緊一群人個尼克一齊 仲要訂埋緍
個yt宜家block唔比留言 之前太多人係留言話佢臭雞

微辣最垃圾

真呀

marco,pow pow,仙人掌,
同一系

個d所謂10萬YouTuber d片得個萬幾view

我覺得mihk真心唔錯 夠認真 又玩得放 都幾好笑 娛樂下唔錯 好過其他就咁講幾句廢話就當係一條片個啲

咁賤格？

同佢地相處過 覺得cotton雖然個樣MK偽韓
但佢對拍片嗰種執著 無幾個YOUTUBER仲有

佢廿歲未夠 又靚靚仔仔咁 大把女俾佢屌啦 有咩出奇

係 我冇諗過佢地對拍片既認真程度咁高 一開始以為係班死靚仔玩下

Hins 條女真人好靚

最近留意開男人etv，啲片都算唔差

老雞係。。。。。

條片我睇條女加姐

堆人有個公會叫GP 次次活動都名列前茅 都唔知係唔係官方托嚟 用激將法逼其他公會瘋狂課金用石打活動

佢條女好正

真
之前見到comment有人講佢
即刻惡過狗咁鬧人

個標題

支持

佢初初啲片有內容 之後得返打機 直播 又成日屌人

嗰個死金毛傻鳩 又排骨又毒
真係當正自己霍金咁
原來中學都未畢業
條友仲好似有上連登
Btw 之前bob叔直線抽擊佢 個傻仔嘢都唔敢講 好撚爽

佢唔拍呢條片好過啦，越講越衰

呃點擊率 搏同情

一諗到佢係YouTuber聖誕大會到扮大佬就想笑

有冇詳情？

呢條友之前上台灣個節目 講嘢浮誇到

咪又係奶共

條撚樣個頭顏色七到爆

仲有條soso女皇，以前讀busowk，讀書廢，人又懶，又港女，好似有條好樣衰嘅仔開花店

sunny同佢條扮弱智女友

應該問究竟有邊個youtuber唔乞人僧

未入黎已經估到 係舊屎

暫時ok
每條片都有正面message帶出

香港大部分youtuber都爭乞人憎 一個二個為左上位走撚晒火入魔，雖然外國都唔少，但比例上真係無得同香港鬥

一撚定係屎萊姆條臭鳩屎頭呀見佢前面僧佢上下左右後面 樣又衰格又臭我依家特登login黎鬧鳩你呀！咁嘅撚樣都簽到英皇香港真係已死

Jessie Au 區思晴

呢個死女人，鬧佢嗰啲留言就剷晒

香港嘅話而家淨係會睇教煮餸嘅channel
做得呢類嘅好少犯眾憎

無source

打啲野成個on9仔咁 佢之前單野咪又係覺得好爽

Arhosunny
一開始啲片都ok，而家條條廣告，賺錢賺到盡

講乞人憎一定係垃圾屎萊姆，最睇唔順眼就係佢

亞視暗花

其實大J既旅遊片都唔錯 係打機廢

有冇link

唔係講笑，佢個啲懶音好嚴重，聽到好銀耳
之前好似有人提過佢，頭一兩次佢都話盡量改，之後就接受唔到差評就開始屌

其實Mira都唔係特別乞人憎
係真係肥咗啲......
其餘都正正常常咁

但係最憎真係屎
平時一個人食飯會開Youtube睇片
有一次撳咗入佢條片
哇屌 點食得落
男仔本身都好難話靚定醜
但佢真係令我會用個醜字形容佢

Whizoo 男人etv 暫時都ok

直播backup嚟

大J 係衰好小器 咩都要認屎認屁

連登越反越紅 唔好再燈唔該

不滅墨水都幾高質
雖然成日講春袋 但是個主題幾有趣

第二張個火山頭 可以裝隻老鼠係入邊

+1 個樣生得太善良 成個戇鳩仔咁

Who?

幾時死 可唔可以消失

四川辣王無次挑戰成功

大J依家叫好少少,
不過港日夫婦有其他選擇,
B&M,Andy,
港台夫婦果個都OK

仲有AV又係好嘢黎

Definitely Ricegun

西多士
李獻計

唔講呢樣
睇隔離帖先知佢係一個大仆街
偷人電話又界花同學本書

發覺專打小中學雞市場果d youtuber都幾好揾，sunny賣果d襟章 書包又真係有人買

佢50萬檔年宵唔知回唔回到本
我見長沙灣年宵都冇人行

長沙灣我淨係知咩大大小妹排哂長龍

Wallace
死gay佬

10萬個激嬲女友理由條隊仲長

好似冇乜人講依條女又嘗試復出嘅事
係咪諗住側側膊唔多覺

惡撚到 留言都唔比

咁條友留幾粒....係度真係冇乜意義
我對事唔對人既 佢出聲屌班弱智觀眾既ON9行為我覺得OK
起碼唔係亂咁屌
但係佢有時好似有燥狂症咁
有時睇D留言唔順眼就亂咁屌觀眾
自己做錯野唔認仲屌返人話人唔識玩
連直播每個鐘斷一次果陣有人打問號都Ban鳩人話人ON9
咁樣亂屌人先係問題

佢地好有心機拍片 又好好笑 好羨慕佢地嘅友誼

話說佢今晚出咗街食飯冇開台
仲諗住睇下佢會唔會回應下添

最近對大j改觀咗，雖然佢啲片唔算高質，但發現佢一直其實都冇咩負面野，又唔係呃飲呃食果啲youtuber。

陳怡佢講個套理論完全唔buy

搶人朋友既偽韓丁

當年借完高登上位之後屌柒當時未分家既高登仔

ryuuu tv 連登仔點睇?

無人提Wallace?

Tik Lee 全youtube最撚小器嘅垃圾
成日講人小學雞 其實佢最撚小學雞

睇完海恩奶油會發覺mira已經冇咁難頂

就係比人踢爆佢二世祖, 創業單野好似作出黎
啲片啲知識又比人踢爆錯

垃圾屎同佢個老婆
小圈子中既大佬
老婆把聲好煩
D片柒到唔膽睇

間唔中睇佢老婆煮飯仔同夾公仔
可能有啲人會頂唔順yuma把聲，我覺得ok，睇到佢有努力去學中文

道歉個單係條友話佢悔婚
另一單, 條友企硬

仲有啲人屌佢啲片錯野, 佢咪又係扮睇唔到

老實講當年中學都有睇過下大j
我唔明點解啦但真係有
的確佢嘅嘢係小朋友向
但客觀啲睇呢個人的確有本錢有本事同醒目
3年時間學好一種語言 講嘢順
本身嘅形象唔講粗口 對家長黎講
喺呢個資訊汜濫嘅年代
並唔係一個壞選擇
咁當然唔係一個好選擇啦

同樣地
以前都幾欣賞屎
自己隻身去大陸開公司
坦白講 係世界仔嚟
人脈遍佈兩岸 呢樣嘢都唔係話易做

利申: 無話係咪fans 佢哋啲嘢真係好無營養 只係本身性格睇人嘅好嘢多 + 笑波子真。無料覺得

老高, 垃圾
屎萊姆
海恩奶油, 成日學霸前學霸後

仲有, 有人話台仔反駁理科太太=仇富
屌, 你駁柒左人地argument先啦, 係到誅心, 轉移視線

PTT呢篇野就正正講呢種心態, 有錯唔認, 係到誅心

火雞姐因為欺凌單野準備收皮

陳怡條臭閪八婆 之前係銅鑼灣某餐廳做侍應 見到佢大大聲屌我同事 又話佢痴線又乜 我問返佢有無做錯野搞到比人屌 佢話佢淨係去幫佢收走食完既碟
嗰陣條八婆係枱面棟咗部相機拍片 唔知係咪因爲我朋友阻住佢拍片就大大聲屌人
之後我朋友係佢youtube條片留言聲討佢 死口唔認不特止 屈鳩我個fd話佢delete咗個comment心虛 實際上係條八婆自己delete嘅 有班on9中女fans仲幫佢護航 大大聲話陳怡本身性格就係咁 講痴線或者鬧吓人都無問題好平常 屌佢老母都恰吓恰吓 知唔知自己講緊乜
睇過佢啲片 又無內容又扮食家 我真係後悔幫佢刷咗views

陳怡你條臭閪 人前人後兩個樣 樣又無 品又無 繼續同你啲無腦fans圍爐啦 無其他人想睇你個豬閪㗎喇

大j 屎xx sunny真係狗都唔屌
香港只睇jfft bob叔 伯賴
台灣睇上班不要看 堅高質

垃圾屎 樣一直都衰 人品差又想做大佬
-打狗
-收人著數又話無收錢賣廣告
-減肥又係廣告

有碗話碗 都好僧
條肥佬扮曬持平咁做食評
有咩辣到佢就千字文屌返hater

小花？呢個唔洗講啦

都唔係吖 麻布個細佬都叫正常樣

睇哂成個po都冇人講bombo

嗰件唔知乜撚野anson
屌你老母未見過咁撚樣衰嘅youtuber
樣衰就算啦仲要set個死人柒頭髮型

點解冇人講咖哩張

老實講，無話邊個youtuber特別討厭
反而比較唔喜歡手遊宣傳片+淘寶開箱片

tik lee：以前無睇過，但見到上面巴絲們全部一面倒嘅負評，已black list

笑波子：佢嘅觀眾年齡層主打係小學生，我唔係範圍內就唔評價啦。btw我鍾意睇佢嗰兩隻貴婦狗多過佢本人

屎萊姆：好似係UST畢業？印象中好多淘寶開箱片 同試食片，無追開。上面評論都好多負評，以後應該都唔多睇

大J：佢公開咗KOL搵幾多錢條片唔錯，比較多日常生活片同打機片。我都係鍾意睇佢集黑貓多啲

ps我長期追開黃阿瑪後宮

個人仲覺得佢有時笑起上嚟好假好噁心

佢ig反擊

在座各位都是垃圾

估唔到咁多連登仔唔鍾意tik lee亂咁鬧人，老實講，睇tik lee就係睇佢屌9啲人先好睇，我晚晚睇佢屌9小學雞都不知幾開心，定係樓上咁多位全部都係俾tik lee屌過先唔鍾意
仲有巴打話ky同有所思唔抵，其實你地知唔知呢兩個channel都係靠tik lee推介先多人睇，ky唔講，有所思直程係pm tik lee話可唔可以推介下佢呢個channel

有冇人有睇台灣howfun？
雖然得嗰100萬sub唔係多但拍youtube拍到係咁同啲歌手同政治人物合作，佢對上仲出咗條同柯文哲合作既問答片好撚好笑

香港只係睇arm channel MIHK WHIZOO
台灣只係睇How fun同眾量級
馬來西亞只係睇HXA entertainment
其他不了

香港得閒會聽下cover歌

入得佢台 9撚成係M

唔知點解香港好似好少人睇howfun，明明啲片白癡得黎又幾好笑

又肥又平胸又mk

屌人同亂咁屌人係兩件事
我支持佢屌班小學雞
但係佢一狂燥症上身亂咁屌果陣留乜言都要比人屌
分分鐘可能就連佢自己老母行過有腳步聲都要比佢屌老母
佢個chatroom留返比你班M入去比佢屌啦

邊條女

On9唔曬又幾搞笑
香港果d格硬去引人笑真係好柒

高質 Kuaizero老高

睇咗咁耐終於有人講 好撚憎佢
有次仲喺ig explore見到佢叫觀眾幫佢加字幕
屌心諗 加埋字幕都懶

人在做 天在看

唔講香港
台灣yt8真心9成垃圾又乞人憎
香港去台灣果啲係仲撚乞人憎

討厭：火雞姐 西多 屎 大J 金ling 🤢
個人鍾意睇：Tonytv Armchannel 熊仔頭 lizzy 理科太太 manner arhotv 托哥 whizoo Mallow chinchin 22e suedin 😍

係Sueding

波仔話會做得更好

佢有連登？

可能係佢啲妹妹仔fans話佢知

垃圾mingjai14

諗住Search下咩黎
見到第一條片個Title係教人講粗口
禁入去睇用普通話教
仲要160k人睇低質到

所以佢諗住自殺？

博下同情

Fans 們要岀動喇

西多士懶音多到 又奶共

屌你 自己叫自己家姐 笑撚死

ming仔咁清泉都垃圾

個bear啤一開口成口鄉音

點解大j會叫KZee人渣

排名不分先後

西多士
Catgirl
Ashly
Sunny
笑波子
微辣(垃圾澳門狗)
Kisabbb
史萊姆
大J
Bomba
海恩奶油

斜陰陳國邦

連登仔：在座各位都係垃圾

有啲咁既事

你見連登仔無人鬧過思覺老師 老師先係兩登清泉

幾時？好似話kzee呃飲呃食

同連登仔一樣 係小眾

至少老師係贏得兩登仔既民心先啦

幾時？

屈佢乜，個時仲要del comment，仲要講大話話事前有同當時人(各女士)講定會拍呢個主題，被人篤爆根本冇呢件事

好似由mk hin搬出黎做大j 鄰居 已經反曬面

西多士

Boris d 片 題材悶 個開場 喂我係波仔 好核突 拍屋企人拍到厭

Mira 越黎越廢 又多廣告 之前一日一片條條片都唔g 做乜鳩

其他無乜點追開

ming 仔 攪屎棍暫時都幾like

冇俾佢屌過
佢屌小學雞冇問題，但大家一直係鬧緊佢亂屌人eq低態度差

Anson條女幾正

個個乜撚野波仔係未之前佢搞埋咩最想做sp既選舉
當年森美搞個最想非禮女星俾人屌到反皮
佢作為想做公眾人物搞埋呢啲野無人屌都有份

大j波子無話低唔低質，只係佢觀眾係小學雞我唔會睇
屎來母搞果個小圈子係咪無佢地兩個份？
好似反曬面

依條片有d 印象 好似係同果個rico 拍 又係on999 最尾又要帶頭盔

人地唔係叫小圈子架
係叫想團結youtuber架
佢地個個圈子都係得係拍vlog打機淘寶開箱化妝片
毫無創意可言 睇下微辣熊仔頭 唔係吹奏佢但人地都叫有度過穚
香港有咩youtuber仲會識咁拍野

都神神地既 你拍條片心地差就永遠都返唔到轉頭 之後做任何野人地都唔會鐘意你 唔係話你以後拍既片幾有創意剪既片幾高質 而係你做人要做得幾好 你睇下你 你連自己衰啲咩 點解咁多人憎你都未知點解 你就係輸在你冇好好咁承擔個後果

金蛉 呃綜緩都咁少人講

跟本唔記得有呢個人

以前唔係窮飛龍同mary姐果班一齊拍片架咩

推介？推介咗去邊呀啲觀眾

又唔見佢回應下呢條片，呢單野無屈佢啦掛

其實依家youtuber真係好低質
以前覺得ming仔已經好垃圾 點知仲有大把垃圾墊底

你班垃圾香港YouTube 狗拍埋晒啲垃圾片屌你老母死屎啦

男
屎奈姆
笑波子
大J
伍公子

女
kisabbb 創你老母 屬於港人既....

咩年代仲留依啲頭

仲死撐

奶共狗

拍左條 深圳12小時 就係奶共狗?

係

奶共

tik lee 初時冇人睇嗰陣拍d 片都係認真拍嘅，跟住慢慢多左觀眾嗰陣都仲保持到水準，之後就開始收皮，老實講呢條友真係好撚忘本，一開始話自己偶像係達哥但冇佢咁叻所以唔會做直播，又話自己唔會出樣拍片，結果最後為錢同收視又係要出樣同做埋直播，佢最有問題嘅地方係自己訂閱數升唔到上去但又唔檢討自己，成日屌d觀眾，又要群埋落kzee嗰班度

個樣已經好趕客，eq又差

舊屎假到仆街，見到佢就想作嘔

Shit come mother，好心知自己肥底就唔好接減肥廣告，呢種人就算瘦到不出幾個月又肥返

蔡哥正

呱吉做埋市議員

其實由佢同個厹合作個下就知咩料

佢講bra嗰條片先係極品
差啲嘔出黎
仲有咩閃光奶油
嘔埋隔夜飯

屌 乜而家有咁多youtuber
我一個都唔識

係好正

真係痴撚線
成日話人在做 天在看呢啲
有無諗過佢先係做埋晒啲傷天害理既事先
只係知佢同啲組女關係好曖昧
佢個朋友仔Ken yau爆出黎
唔知真唔真啦

磨牙，知道佢地反左面但想知詳情

個死肥仔Ken yau都唔係咩好人啦
互相利用啫

又關mk hin事?more

只係人傳人咁聽返黎
佢地2個我都唔識
費時一陣又話我屈尻佢

留名遲啲有post一鋪清佢袋

巴打點解咁憎佢

同其他YouTuber拍條片揀sp 老婆 女朋友

笑撚死

睇亞軍巨巨
不如去睇aw

台灣小玉乜水來。
主題係咩。好似講到好好睇
上去研究吓先

馬田都反 你on9?

微辣高質
Tina

屎老母同細b兩條假到仆街既死肥閪大大聲話we bond we form想團結香港youtuber但又成日搞啲小圈子聚會

Lm跟進

波仔我屌你老母
又柒又傻閪
唔明有乜好睇
利申：block哂女朋友有關波仔嘅所有野

好心就唔好為講而講，證據？

你唔係諗住你地講完佢會唔知？
普通人點會冇連登呀on9

人地係講緊你地屈佢叫人落仔囉 好冇？

你比錢佢唔好奶共囉

垃圾波仔同佢家姐，收錢叫d𡃁仔去大灣區扮文青
垃圾二世祖，唔係佢舅父係米蘭站老細，屎都唔撚係

屌 講左咁耐減肥減到未
又營養師又做gym
又成日影撚住隻apple watch無左幾多卡路里
轉個頭又食埋哂啲垃圾
人唔笑狗都吠

Cs production 唔知佢乞咩人憎
但見到佢就有種好撚討厭既感

個屎老母只係睇YouTube d廣告都覺得佢討厭

點解呢到重有人會睇住佢黎屌

梁國雄

做canon廣告都肉酸啦
明明eos R拍4k有crop係drawback都畀佢讚到係好處

小花 Hana Tam

有冇人睇過小雅，幾靚女講野又算幾好，唔知點解之前要搭住垃圾tik lee

唔係講笑真高汁

前一排呢度好多人插唔熟唔食

一定撚係屎萊姆
D片完全冇質素可言
哩排仲要轉行以為自己好靚仔
反哂胃
Sell人買佢d垃圾#

何wayne算唔算 youtuber

係條片到爆埋自己個ex去日本旅行被佢破處，個女仔仲有無面出去見人，借女人嘅明節呃views數賺錢，係米男人黎，又唔見佢係ig story回應下

都唔講呢樣 同王顯聰分左手仲一齊拍mv 親密動作毫不避嫌 好撚on9囉真係

一定係臭雞姐

林祖舜(Joe)

總之而家有份埋屎萊姆堆嘅YouTuber都係垃圾

洪爺

佢地唔識分咩叫意見咩叫hater架
你唔like佢啲片佢就係hater黎好可憐

之前條友仔成日話送禮物，實質有幾多真係送咗比有睇佢片嘅人？根本就係呃view

依家Youtuber唔會接受其他人意見，講幾句以為你問候佢老母

會用呢D題材黎出片搏view，人品可以有幾好？
將女性當係玩物
又唔諗下自己家姐同阿媽都係女人
屌你鳩痕就叫雞啦 係到幻想人地做乜鳩呀

其實講真 有幾個YouTube 我一開始幾睇好 一痴埋乜撚屎乜柒 即刻低質曬唔想睇 we bond we form 又唔見佢請曬所有人
YouTube 我淨係睇MIHK 真係好用心 希望佢地唔好埋屎老母堆

點解我睇唔到條片有爆

唔記得邊隻垃圾game條片入邊話佢係香港一哥

迪李依家個頭更加柒

邊條片呀, 上面條backup片冇爆喎

佢個時同個厹ricko分開出片，係厹ricko條片到，都係del左，個條無人backup

要乞人憎跟本數唔哂
不如倒番轉問下有邊幾個唔乞人憎可能仲要諗下

講人物太多位
我講下邊種題材算,最憎D YOUTUBER一有新GAME就9沖去抽
抽到懶興奮懶開心,明明就係短線貨仔,可能會玩一個月都冇
對隻GAME唔會有心去玩,又係到扮專家
好討厭呢類型影片

個條肥閪咪仲乞人憎

好撚賤，雖然知道拍得拖一定屌，但都唔洗講出黎呀話
不過冇證冇據就唔好屈人地女仔啦，都已經散左
男方阿媽同家姐仲有follow個女仔
如果真係咁不歡而散，應該唔會follow?

有無人有睇諧星組 佢地啲片幾好笑

你地講 乞人憎果班 都十幾萬訂閱

其實憎一個youtuber

呢一個係咩慨念黎？
唔鍾意咪唔好睇佢d片
又唔係拍電視劇咁
人地都無作姦犯科，又無欠你d咩
人地又無直接收你錢再提供娛樂比大眾

定係所謂，憎人富貴厭人貧？

純粹唔明呢一種係咩心態
無惡意

佢三國殺成日都講錯野
好似呢條片咁
張讓係體力流失發動唔到戲志才招技

有d料錯。教壞人

你都幾on9
你唔中意d 咩你都可以熄左佢唔睇架啦
youtuber 同藝人明星除左知名度上根本冇分別
佢地放得片 做得draw attention 呢個行為就預左有人讚有人彈架啦
你唔好話冇錢收呀 view數 訂閱數 再加埋廣告 叫人donate 全部都關錢事
觀眾即頭係佢地一個收入來源，觀眾有要求有咩問題，點解見到youtuber出垃圾片唔屌得？
關憎人富貴厭人窮咩事？

除左對波係正，其他野我冇評價

有無link?

啱啱醒起仲有一件玫瑰馬，成日以為自己好靚女好受歡迎，呢個肥婆算Q數把啦

基本上 除左大J 笑波子 其他人都係屎生嘅小圈子入面

呢件好樣衰

但係我見好多都憎到走火入魔咁
就好似閣下咁
一提到錢，就延伸出本身無提個既話題
我明明只係講"人地又無直接收你錢再提供娛樂比大眾"
我無講過冇錢收，唔洗幫我代入埋
同埋donate呢d係自願性質架喎

放鬆d, 唔好咁偏激啦

一定係肥閪屎萊姆

肥蛙
俾人吹捧到天上有地下無既gfable
我笑左

老高

Sunny

覺得佢d片幾好笑 尤其是蘿蔔糕嗰條

我點樣走火入魔？點樣偏激？
你唔好搞錯 我根本冇特別憎邊個youtuber
我只係真心覺得你諗野好on9
你講呢句”人地又無直接收你錢再提供娛樂比大眾“
個意思咪就係想話人地提供免費娛樂比你 唔應該屌鳩人
而家人地事實就係有收錢 唔係做緊義工 你個statement 係錯既就收返埋啦 你自己提出黎先又話本身冇提 真係on99

而家香港youtuber最高收入係咪笑波子

應該係肥屎

SUNNY 同西多士開波,
之後做晒市話免費做宣傳, 以為自己大明星

唔知肥屎係咪玩埋經理人再抽水
不過圍埋去佢度個堆人都應該未搵到食

咁的確係免費利用緊佢地提供既娛樂去娛樂自己喎
我成日都唔明，呢類免費娛樂，人地有無錢收其實關其他人咩事
有收錢，無收錢，其實對我一d影響都無

我自己對錢呢樣野真係無咩特別慨念
所以我真係百思不得其解

我又唔明點解係用屌鳩人之類呢個慨念去話人地個d係垃圾
真係咁大壓力純粹揾野發洩下？
定係有其他意思？

"你自己提出黎先又話本身冇提 真係on99"
正確d黎講應該係
一提到錢，就延伸出其他無提過個既話題

一講到錢，成個話題就悶左

一個社會總有呢啲on9
以為自己係高人 覺得（你唔鍾意未唔好睇）呢啲柒頭
好似佢咁樣做人係唔撚會進步
巴打唔洗對呢類柒頭咁上心

tik lee初初拍下彈珠啲片都覺得ok
成日講話唔會同其他youtube8埋堆
點知最後都係出晒樣又埋人堆搵食
柒撚到仆街
極度自我中心既垃圾

無個好

你唔明基本上係因為你蠢，講事實姐冇惡意
一來已經講過佢地係有收錢，二來就算冇收錢都好
佢地出d 片係垃圾就應該要屌，如果觀眾乜都照單全收，咁樣佢地就只會更加不思進取，繼續出垃圾，反正一樣有人睇有錢收，吹咩
你咁講呢個世界乜撚都對你冇影響，你日日行屍走肉，冇判斷力 ，冇眼光，唔識分咩叫好咩叫唔好，樣樣得過且過
你覺得咁樣舒服你咪繼續囉，但呢個世界有好多人同你唔同，而家你就好似係到問緊人點解要有要求咁，除左on9都唔知點形容你

咁都諗唔通就縮番入你老母個閪度唔好出黎獻醜啦

巴打有心 我見到佢懶係理性 以為自己睇得好通透就忍唔住出聲
連登已經多小學雞 仲要散播埋呢d 得過且過言論 又負面又消極

小學雞真係特別鐘意懶中立懶理性
覺得出聲屌人就係有問題

港豬未咁黎囉屌

Youtube8係佢地夢想職黎

backup link ?? 未睇過

咁我又真係幾古怪架喎，成日都覺得自己好矛盾
一係就好雜食，一係就要求高到自己都覺得煩

呢個世界我覺得好有趣既，但係覺得身邊既人反而越黎越悶
有時對住d死物有感情，反而對人就越黎越無感情

有時都覺得，自己係咪做野做到痴痴地線

我又從來唔會當自己係高人
反而係會當自己係最廢個個

當你平時認真做野。有返咁上下要求
但係你上面同下面既人都做唔到自己既最基本要求，講極都無用，不停輪迴，持之以恆既時候
棱角遲早都會被磨平
由最初會鬧人既，都變到懶得再講

tik lee 垃圾 霸住個爛9 台同班傻西觀眾 以為自己真係土皇帝咁 想點就點 其實得班傻仔同你圍爐 以為自己好撚紅？未到你啊廢柴 夠薑就出嚟講翻幾句嘢

男人乜7乜tv
入面嗰個口水多過茶
又覺得自己好靚仔姓李個位人兄

同佢圍爐嗰班人成日話鍾意睇佢屌人
可能班人都想dick lee早啲收皮先咁講

點睇托哥同Ricky Kazaf
覺得佢地算唔錯

你都ＯＮ９ Ｏ既
就係越憎一個人， 就越要ＦＯＬＬＯＷ 佢
睇下佢點衰法， 睇佢幾時死

森美講的

其實你唔講野就冇人知你係弱智，
一講就全世界都知
點解你要講呢

真心佢成日怪觀眾 好肉酸

咪就係咁既原因lor

為咗呃views咁樣即係啲女仔黎過橋，又話人SP又剩，咁你有冇諗過對人哋有咩影響，人哋阿媽生個女出嚟俾你咁樣侮辱架？

回應下啦仆街仔，無賴到都唔知點應對，係咪講緊你自己無賴？

你係好憎佢 但佢而家越黎越掂 你係咪好開心 你中意用無限既時間既等待佢仆街 我阻你唔到 希望你等到佢仆街啦 我係佢就爽 咁多人憎我 又一直仆唔到街 同埋我建議你最好開個支持屎萊姆仆街group 等佢知道有你既存在 如果唔係 有一日佢真係仆街既時候 佢識都唔識你 你咁多年既等待就功虧一簣

呢條死肥婆成日以為自己係女神

Jessica Wong

屎嫂
以為同自己條肥閪老公好出名？

把聲真係雞撚到

波仔同佢家姐
Ashley

howhow未睇完條片都未知佢業配d咩

Wallace嚴政
個樣似蛇精 成日利用人去博上位 開post話自己有童心個啲 見到都覺得好嘔心

其實youtube有幾何高質?

5分鐘既片你想睇d咩出黎

utuber d片完全比唔上電視年代，冇營養，冇心機，粗製濫造，嘩眾取寵,fake news

根本成個youtube都係垃圾，想要有質素早就轉睇其他娛樂

海恩奶油講嘢tone搞到起曬雞皮+對某d嘢顯露自信到令人生厭
Mira片愈嚟愈無內容
最近佢拍估歌個堆片 睇頭一兩集覺得佢性格應對好港絆

Mira無啦啦搞每日一片，緊係冇內容
有啲片真係標題黨，睇晒成條片都冇乜點講過標題嘅嘢
其實佢以前好似都做過每日一片，都好快收皮，
唔明點解要重蹈覆轍

鮮花插在牛糞上

條友真心eq好差，受不起善意提醒，死窮撚性格

條友都on9，唔中意就做鴕鳥，同班港豬話政治不關我事有乜分別

連登仔憎果堆大多數搵緊錢
搵錢唔多既 大約10幾20萬一個月
拍條垃圾手機game大約2,3皮
對連登仔可能唔多既

無收廣告費既，你都弱智，又想漂白班撚屌？

算啦 唔好理條友 當正自己眾人皆醉我獨醒咁

火雞姐 個人覺得好做作
仲有個厹Ricko

有冇人覺得ricko個新頭好撚柒
以前都只係覺得佢唔靚仔，但未到柒，冇咗以前個髮型carry之後簡直就可以用超柒黎形容

個跟尾狗billy其實幾乞人憎
樣已經柒 仲成隻寄生蟲咁跟住其他人r job

不滅墨水真係小眾到連登都冇人提？幾高質

點解無人吊陳怡個死肥婆

佢吊港男娶大陸婆無錯
問題係佢自己成撚日拍片番強国

果期佢拍神魔都儲咗一堆viewer
我記得我都有睇
果陣佢話自己好柒唔可以出鏡
後尾有班傻仔係咁哄佢show樣
造就佢依家
面皮厚到咁柒都出鏡

佢地當搵錢平台姐 有錢唔搵咩 所以大雄屌youtube比人當左係搵錢平台 唔係有心拍影片

Hins咁既柒頭 唔明點解溝到佢條女
佢住私樓？

成功需父幹

佢條女好肥下，有d片素顏成個師奶咁

本身都唔覺得你係弱智
呀...點知原來你同我一樣真係弱智

講經咩, 漂白
純粹學術討論下都算漂白

放鬆d啦
只係聽過好多人開始針對人地個樣貌之類去抽插
點解呢條友咁柒都上到位..等等
所以先覺得走火入魔

好撚仆街 而家仲要係ig消費吉米

連登仔又話人柒,呃下人
講到咁易做,你唔做?
仲逼地鐵番工?

通常D 弱智都會以為人地係同佢一樣
你就以為自己見解好撚獨到
但係就唔知自己咩邏輯都冇

係呀你身邊D人全部IQ 0 ,
你IQ 就20
所以你咁撚獨特
反番入你老母個屄度搵番個腦啦

好想俾ahhin騎

葉問

( Show Blocked User - 大怪盗 )
咪撚理個傻仔啦
可能日日返學讀通識讀到傻撚左

TIK LEE
82,573 位訂閱者
琴日好似有82,629喎
條撚樣80000訂之後過左半年都黎先得個2000訂
睇死佢今年年底都上唔到90000

玩神魔紅起

因為都無人在意

Ricko

你指大阪Andy哥？

總有一個係？

人地曹操黎，留得底既都係抖m，鐘意被人屌，仲要捐錢供養佢，香港乜人都有

除左曹操之外仲係濕婆

連登仔乜撚貢獻都無係到圍爐就最唔垃圾

搞屎棍高質

波盤找數

仲有其他片 希望睇佢片啲人唔好畀佢洗腦

連直播都唔比問無聊問題 , 一問即刻被人ban , 勁撚on9

大J,因為似女大J.

佢真係中二病上身 成日以為自己係司馬懿同曹操
條ON9孫皓就有佢份

Benjamin

咪撚貼條垃圾個channel出黎la

Benjamin 我又覺得ok 喎
個人幾正氣 唔造作
Btw, 佢都算MK仔咩？

其實呢班youtuber就好似比例代表制下既立法會咁。
佢地跟本只需要討好一班人就可以生存到，而呢班垃圾youtuber大部分都選擇左用電話/電腦時間最多既小學雞同中學雞。除非呢個遊戲玩爛左，唔係呢班垃圾只會繼續係度。

海恩奶油 火雞姐 閪多士

佢都算mk?

問心全部都係垃圾 有乜好爭

喇沙仔 kong u 畢業都 mk 仔

原來係喇沙仔
咁更加係仆街仔一名,同拔萃一撚樣

大家快d donate